1618 有2位手足 粉紅色豬嘴係v city對出比警犬捉到上左架豬龍 車牌AM9881

緊急呀屌

有冇人識呢兩位手足

第一位手足

第二位手足

豬籠車AM9881 往呢個方向走左

急需幫推 同律師

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

幫推呀

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

幫推呀 有冇人識

推呀 有冇人識

推到搵到識佢嘅人

推

推呀屌 有冇人識佢地呀

快推

推呀

屌義士不是condom 呀

快推呀 啦知放咗去邊呀屌

義士不是condom

有冇人識佢地兩個

[size=4]緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

地點:荃灣，沙田 及港島區 新增:東涌
請自行FC 不要問

推上去呀

push

推上去

有冇人識/認得 義士唔係condom :(

721 831 新屋嶺 推

推到有人認到

義士不是condom 呀屌 無人推

推啊

真? 有冇律師?

你識手足?

幫推

有冇人識佢地

推呀屌

冇人推?

[文宣超進化] 由被動share轉為主動置入計畫

快啲推呀

無質疑你呀手足

想推到有人識

Push

其中一個手足似呢個?

Tui

推呀 救人

另一個仲未知

第二個

Upupup

tui

RTHK live 出曬樣，快D救佢地啦

一男一女

721 831 新屋嶺